# Anton Appreo Webservice

De Anton Groep heeft de app van W3Worx aangeschaft om vanaf externe locaties oa uren, taken en veiligheidsmeldingen te registeren. Daarnaast bevat Appreo functionaliteit voor het plannen en aftekenen van werkbonnen.
Voor de communicatie tussen de Appreo app en Ridder iQ is er een webservice ingericht. 